{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024559?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 휴 호텔"
    },
    "text": "ヒューホテルは最高の施設と清潔さを誇るコスパ最高のホテルとしてオープンしました。 客室は様々なテーマと便益施設でお客様に安らかな休息を提供しています。 スタンダード客室はフルHD TVと一緒にリラックスできます。 プレミアム客室はオーバーウォッチ対応の1PCと一緒にバスタブがあるので出張の方におすすめです。 カップルPCルームは、高仕様ゲームであるバトルグラウンドを楽しめる最高級仕様の2PCと浴槽があり、ネットカフェに行く必要がないコスパ最高の人気客室です。 VIPカップルPC客室は55インチフルHDTV、最高級仕様2PC、ジェットスパ浴槽があり、広い客室でゲームと共にロマンチックな雰囲気を演出することができます。 VIPヒーリング客室は55インチフルHDTV、バトルグラウンド1PC、ジェットスパ浴槽、最高級マッサージチェアブランドであるボディフレンドのマッサージチェアを設置し、疲れを一度に吹き飛ばしてヒーリングできる客室です。 VIPツインの客室は55インチのフルHDTV、ダブルクイーンサイズのベッドとシングルベッドで構成されており、出張の際のお客様にお勧めです。 退室時間以降は、1時間当たり5,000ウォンの追加料金が発生しますのでご注意ください。寝具類、タオル、壁紙に血痕や食べ物の跡がある場合には、損害賠償請求になることがありますので、ご注意ください。 また、すべての客室でネットフリックスをご利用いただけます。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒューホテルはどのようなホテルですか？",
            "answer": "ヒューホテルは最高の施設と清潔さを誇るコスパ最高のホテルです。"
        },
        {
            "question": "ヒューホテルの客室にはどのような便益がありますか？",
            "answer": "ヒューホテルの客室には様々なテーマと便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スタンダード客室にはフルHD TVがあり、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プレミアム客室にはオーバーウォッチ対応の1PCとバスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "カップルPCルームの特徴は何ですか？",
            "answer": "カップルPCルームは最高級仕様の2PCと浴槽があり、バトルグラウンドを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "VIPカップルPC客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIPカップルPC客室には55インチフルHDTV、最高級仕様の2PC、ジェットスパ浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "VIPヒーリング客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "VIPヒーリング客室には55インチフルHDTV、バトルグラウンド1PC、ジェットスパ浴槽、ボディフレンドのマッサージチェアがあります。"
        },
        {
            "question": "VIPツインの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIPツインの客室には55インチのフルHDTV、ダブルクイーンサイズのベッドとシングルベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間以降にかかる追加料金はありますか？",
            "answer": "退室時間以降は1時間当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さに気をつけるようにとの指示がありましたが、注意すべき点はありますか？",
            "answer": "寝具類、タオル、壁紙に血痕や食べ物の跡がある場合には損害賠償請求になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でネットフリックスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヒューホテルでの滞在をお待ちしていますか？",
            "answer": "はい、たくさんのご利用をお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 552
    }
}